有冇巴絲試過可以in d你唔夠工作經驗既工

請唔請你就其次，但會唔會有咁既可能?
可能比你其他野吸引到而令到佢都比下機會你in

大把啦，好多都要1年經驗
fg申請咪又係可以in

我試過in 一份根本無開既位添
你有料人地就會請

Marketing ，佢要求2年工作經驗，但我得半年pt 都有得in，可惜我無乜mkting sense

您份CV有其他吸引到佢既野就有可能有得in

利申: 試過

lm

有
佢要3年經驗，要識幾範野
但我1年經驗都無，仲要專一範
無壓我價，over pay
靠interview 9吹滿腔熱誠